警察加油！

一定要大步攬過 唔好返轉頭望
好好行你條奈河橋啦🥺
加油

武漢病毒加油